潮退了，牛市股神應當悔改

不服來辯

不要怕，只是技術性調整.jpg

熊熊哈

QE大法好